3點02分！點解我仲未訓？

Yoyoyo

yo

裝dual裝壞咗部公司機
依家仲整緊

Yooo

壓大好大 好想逃避

咁撚慘？
咩進度？

咩事
講黎聽下

訓啦柒頭 健康d

好撚多蚊

屌 認同

訓覺對身體唔好

等大快活早餐

食埋先瞓？你鐵人嚟

應該係
我都唔洗訓不濟
可能聽日就會死

你又做咩唔訓

聽日仲要翻工